而家東鐵得返28+4揪車 大家聽日記得再早d出門口塔黨鐵

做得陰質野多 係咁甩卡出軌唔係冇原因

咪撚比我見到你屈人dum 鐵通入路軌

仲開？
唔知發生咩事都仲夠膽開車

天有眼睇唔過黨鐵嘅暴行

必要時搵韓仔車提早服役啦
應該都試得7788

跟隨黨鐵管理層怕事細膽亂鳩嚟嘅作風

想南泡車提早服役冇可能

短啲

冇所謂啦
好過冇車
當年九鐵都係, 9卡, 12卡一齊用

西鐵差一卡都好多人等錯

依家人口多左咁多

短小精__

冇可能 兩個信號系統唔可以同時共用

隨著東鐵綫逐步開始更換信號系統，黨鐵於2014年5月底在所有中期翻新列車的頭尾兩卡加設設備櫃，該設備櫃內容納Trainguard MT CBTC新訊號系統機件，讓本型列車可於2019-2020年過渡期時仍可正常運作，其中E61（361）/E110（1110）率先加設。

原來有咁嘅事